大劇本已經開始上演！！！

今晚警察比人斬可能係苦肉計！！！

警察傷勢完全唔嚴重，只係流得幾滴血，加上完全無人影到。真相係點無人知！

目的係令到警察聽日更加暴力，製造End Game 氣氛。

我想講其實中共比各位手足更加急。中共想用苦肉劇加速暴力衝突，快速分化社會各持份者。從而完結今次運動。

你話我係中計黨都係咁話，聽日唔好亂衝，勇武係必要時先勇武。如果聽日咁快就衝的話，真係完全中計。我明白大家都好嬲，但係要明白呢一場運動係長期抗爭，絕對唔能夠一時三刻消耗所有力量。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
不受傷，不被捕
不割席！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 901 831 901

目擊者陳小姐向《蘋果》表示，3名男子初時站在葵涌警署附近一個電話亭，「一個企喺電話亭入面，一個企出面，另一個就企側邊，佢哋着嘅都係黑色有帽衞衣，無幾耐有個戴金鏈嘅光頭佬行埋去，同佢哋細細聲講嘢，好似指揮緊佢哋」。由於3人的行蹤古怪，陳小姐經過3人時向後一望，發現其中一人突然拔出利刀，揮刀斬向一名中年男子。

想國慶前平息呀?

聽日可以勇武，但唔建議

因為聽日唔係最後一戰，10月1先係

真係唔建議，推到前線都睇到！

機場見！ 命都唔要 怕咩禁制令

推

我無野講

晚晚十點

不割席 核蛋都唔割

不被捕不受傷

唔好比人帶風向

Push

不受傷不被捕

一齊走

和勇

Fight for freedom, stand with Hong Kong !